媽咪吾理解我嘅諗法

我係中學生，我媽咪都依家都會收我手機，同埋限制我用電子產品，我覺得佢應該比D自由比我，同埋我想提出自己ge意見，佢都會啤住我，話我要尊重佢，其實我覺得我自己都算好乖，會幫佢做家務，自覺溫書，成績都吳算差，但係佢一直都吳滿意，想我咩都勁，我都表達過好多次，佢都直接無視左我，我覺得好崩潰，每日lol我黎同人地比較，好辛苦。佢好情緒化，可以上一秒大笑，下一秒即刻閙人，佢想我完全吳店部手機，每日又跟埋佢班老友，睇埋Wechat個D話睇手機會禍害孩子個類型個D文章，跟住要lol黎話我，但係又從來吳知依家有ig fb 呢D野，我真係吳知可以點同佢溝通，求各位解答。

兒加d老母系甘專制

甘點算好 就黎DSE搞到我好大壓力

佢係最近先係咁定係最近因為你dse先限你咁多
啲呀爸呀媽成日覺得用手機會讀唔成書架嘛

吾你老母

直接嘈佢 乜都揾泥講

又有5p入侵